有時諗，寧願係香港唔開心，都好過係菲律賓墨西哥嘻嘻哈哈

快樂指數話就話高過香港
但問心個d開心真係開心咩
中環d賓妹都好開心
但老實講自己完全感受唔到
no offence
但只係想講
其實開心都分好多層次
記得中學陸運會
抱住志在參與心態跑
笑笑口跑
跑第尾
跟住有個f1識落都算幾睇得起我既阿sir黑哂面同我講
「呢個係一場比賽黎架」
永遠都記得佢失望語氣同表情

Up乜鳩

未感受了解過你就幻想人地唔開心過你

你條廢柴注定係香港做地底泥成世人走唔甩

繼續供養父母
背負廢柴罪名啦

no你老母offence

有咩關係？

唔洗開心，只需要錢養家去消費

你個例子同個主題....

無關係，純粹懶有深度點知九唔撚搭八